想要呢張相send比廢老

本身個網比人ban左save唔到 backup又唔見有